聽日話應承你幾個訴求, 交幾個人, 你仲出唔出？

我只係好奇, 到底大家既決心係去到咩程度
如果聽手一朝早就話林鄭收皮
推幾隻狗出嚟受靶, 幾個司長提早退休
獨立調查委員會會積極考慮
你地仲會唔會出嚟？

我就點都會出
因為我地唔可能接受階段性勝利
最重要既訴求一定係真普選
而呢個訴求中共一定唔會畀
就算做都會set 到對奶共既人有利
所以我地你退落嚟既本錢
直到我地真正光復香港

但經過咗尋日
大家都好似鬆懈曬
見隻popo 大波啲又狗衝
和你塞上唔到熱門
觀塘上唔到熱門
荃葵青上唔到熱門
我明係好攰
我同好多人一樣尋日淋咗幾個鐘雨就只係為咗入一入維園
今日返工攰撚到不似人型
一放工有時間睇post 就見成班係到傾隻狗...
再加埋啲唔係太關事既野...
我真係有啲擔心你地係咪已經當贏咗？

去到呢到
我只想問一句
你地仲出唔出

正=戰
負=撒

光

復

香

五大訴求 缺了不可

港

時

代

革

命

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

雙普選重中之重

我明好攰
我都好攰
但可唔可以唔好放棄？

五大訴求 缺一不可

戰，一戰到底

大家需要休息 比一兩日時間休息回氣我覺得可接受

liberate hong kong

the revolution of our times

唔知...可能真係太攰
一返嚟見到成個熱門好似無事發過一樣...
我真係好擔心...

出
戰

攰撚到打錯曬啲字
自膠

大家努力啲推返啲正經po上去啦 巴打唔好氣餒

以前五十萬人搞到董建華落台
大家之後就好似無事發生過咁
依家林奠落台
大家無得再當無事發生架喇
輸我地會輸一世

多謝巴打...
擺低幾張文宣去抖抖先

人手正皮
承諾的真普選